[DIY維修]抽濕機 濕度感應器

有無巴打知道邊到買得到？謝謝